點知另一半係咪真心中意自己

認真一問

問 你係咪真心鍾意我

你問得 即係唔係

當你同佢都唔會為呢條問題煩惱果陣

分手